點解帶土 班 佐助唔識用神羅天征？

一野炸撚開忍者聯軍啦屌

萬象天引有冇用過 唔記得

要減命 不了

no need

佐助有，吸鳴人分身

唔夠mk唔撚想出

人間道 修羅道 畜生道 都冇用到

唔一定有眼就有晒六道能力

吓

嗚佐大戰
咪用左 神羅天征囉
餓鬼道 吸嗚人 卓羅

得一隻輪迴眼 係廢d

你reply緊我？

呢三道都唔見 班 佐助 同帶土有用過

對眼係斑㗎喎 點解斑唔識用?

咁我9 up 下，純自己睇法

識用唔等於擅長/有效率。正如帶土有神威，佐助有天手力，同班有隱型分身呢D專有技，扣藍唔多但極有用，冇必要用唔多擅長D技能。仲有帶土，班，佐助（正傳）都係第一次實戰用輪迴眼，冇長門咁擅長好正常。佐助打嗚門個陣，都有講過佐助冇辦法同時用2種輪迴眼技能

輪迴眼係多技，但真際實用得天道引力/地爆天星，同埋餓鬼道吸卓羅。仲有佐助成日玩時空間忍術，搞到成日冇藍，第一次打辛果陣連須佐都冇用就知慘

輪迴眼的通靈技，武器技都應該有一定限制，倒如改造自己身體，同D怪要有約 etc

又係果句，純FF，唔好太認真，都係等作者解答啦

因為冇必要用囉 又要有5秒CD 佢地嘅技能入面有大把更加好嘅選擇

論防禦 神羅天征雖然可以彈開突如其來衝埋黎嘅敵人
但斑同佐助有須佐 帶土有神威虛化

論進攻 更加雞肋 用神羅天征玩大範圍攻擊仲要有debuff
斑求其放粒隕石仲大範圍啦
完全體須佐直接劈開一座山都得
佐助同理
白面帶土控制2-7尾人柱力果陣直接放尾獸玉呢啲地圖炮好過啦
後面直頭同斑一齊控制十尾添
木遁插仟呢啲無差別攻擊清場都係一流

唔同眼唔同能力架嘛

不如問點解唔用大黑天、少名毘古那

輪迴眼同寫輪眼一樣 唔同人有唔同技
神威 十拳劍 輪墓 天手力 六道

動畫先用過

兩個可能熟練度唔夠掛
但九尾鳴人初遇帶土果陣有話過佢應該識哂d技
但佢冇用 可能覺得冇用或者唔擅長用

佐助有用過哂

佢用果招萬象天引嚟

有無諗過 佢招神威已經屈哂全部人
唔需要用6道能力

唔夠攻

神威扭頸唔夠攻？卡卡西都識咁玩